放Exo6月2日演唱會門票

朋友有兩張$880嘅飛，但佢唔得閒去。價錢$1000一張，價錢可以再議。